[信念post] 有冇人試過用信念改變命運

即係有啲野平時可能大多數時間都做唔到
但某一刻你覺得自己得
跟住就keep 住做
最後成功左

一定係咁啦

有次無聊得制想試下挑戰自己既極限，之後上網搵左張裸男圖黎J，身為直男既我望住張圖5分鐘都未扯得起，最後我搵左三上黎幫我起左個頭，之後再轉返張裸男圖J，到最黎發現真係唔work，咁我又轉返三上黎J，J到咁上下覺得黎料啦，即刻轉返張野再chok多兩chok，果然，只要肯抱住堅定既信念，無可能都變成有可能

有 原來好想死用信念改變自己唔好死住